買手機俾啊爸,budget $2500,有介紹??

D字要放到好大
窮孝子

認真

我都認真,依部夠實用

得你唔認真

加多少少買iphone 6

小米a1
galaxy c8

THX大家

nokia 6.1
Nokia 6.1 plus
Zenfone 4 max
Zenfone 4

zenfone有大字mode同 簡易mode

Mi A2
今日發布

直播link